阿仙奴裁員惹怒球員：騙我們減薪！

阿仙奴官方宣佈裁掉55名員工，這一舉動引起軒然大波。據報導，阿仙奴球員對這一決定十分不滿。

據《The Athletic》報導，阿仙奴球員對球會的裁員決定感到不滿，球員們認為自己遭到球會的背叛。

此前在疫情期間，阿仙奴球會說服大部分球員降薪12.5%，就是表態要用球員降薪的這部分資金保住球會其他員工的工作，但如今球會卻一次性裁員10%，這令球員們非常失望。

另外，《The Athletic》報導稱，未來幾天阿仙奴會有更多員工面臨被解僱。即便沒有被解僱的員工，也在福利待遇上遭到削減，除了醫療保險得以保留，從球會領取的養老金將被下調，此外此前的免費球票或等價值的現金福利也被完全終止。

垃圾高層

垃圾球會

罷操啦
一啲操守都冇

阿仙奴老闆克倫克身家81億英鎊

英超豪門阿仙奴近日聲明將裁員55人，這也招致了多方批評。比如鐵粉皮爾斯-摩根（Piers Morgan）和名宿伊恩-胡禮（Ian Wright）。

摩根認為，很難證明每週向奧斯爾（Mesut Ozil）支付35萬週薪又不能出場的球員是合理的。他說：「阿仙奴剛剛贏得了足總盃和歐戰資格，卻解僱了55名員工。每週卻向奧斯爾支付了35萬英鎊，這XXXX在道德上是無法辯護的。這不是我對擁有我們傳統的球會的期望，這是可恥的決定。」

伊恩-胡禮則引用了前隊友大衛-羅斯卡特的名言：「記住你是誰，你是什麼，你代表誰！」

阿仙奴在4月份已經削減了12.5%的工資。儘管球隊成績回升，續約奧巴美揚和準備簽下韋利安（Willian）會加強球隊實力，但如今的節流措施並不得人心。

個美國佬真係仆街黎

阿仙奴老闆克倫克身家81億英鎊

71億鎊都咁乞兒

球員寧願直接捐款予國民保健服務(NHS)，而非減薪幫富有的老闆一把。
當中一人表示：「所有球會都由有錢人擁有，為甚麼我們要幫他們？」

唔claim 政府抗疫錢嘅人，係小農共產思想，成班智撚障

鬼叫奧燒唔肯走咩

利記個班主想同我廠鬥仆街？爭幾班

都係我曼有人情味

罷踢啦 屌佢

此外此前的免費球票或等價值的現金福利也被完全終止

cheap到...

琴日先睇完安歷卡NETFLIX套片

本身以為利記有機會嬴到
但睇黎實力同廠差幾個級數

燒：係你唔俾我返工，唔係我唔返工

幾時兵變?

連後備都無

其他球會寧願保住職員都得罪球星

係得阿咁on99

阿迷:冠軍已袋,理撚得你

好似倒轉左wo

講得唔好

球星咪都係員工
我寧願d高層降薪囉

利幾時有炒人
最多唔買球員
但買左個director

垃圾

高狗屌你老母死全家啦

炒咗10個球探同3個head of scouting
係咪借d意剷起個scouting department咋

好無睇

邊個推薦pepe既都要死

唔岩咪quit囉 解除合約囉

叫啲球員申請政府資助wor

學埋哂雲廢老d衰野

我廠直接扣球員人工補貼職員，再炒職員

肉酸到想改名

執左佢啦

都有得鬥下既
我利呢兩年獎金4億
支出得8m
其他全部落哂格

作為一隻軌
睇完ok滿足
講晒成個安歷卡生涯
同埋法國隊嗰幾件事

垃圾阿幾時執柒

阿仙奴呢d垃圾狗球隊

此前在疫情期間，阿仙奴球會說服大部分球員降薪12.5%，就是表態要用球員降薪的這部分資金保住球會其他員工的工作，但如今球會卻一次性裁員10%，這令球員們非常失望。

真心閪
屌你老母 降薪條件係保就業
降完又炒

彈弓手真係好撚柒 個盃又係黑返黎
垃圾阿

球員降薪 保就業真係幾型

好似上司減薪保我飯碗咁

嬲到

好似想借d意清人

一想起每週付奧斯爾35萬磅的薪金就火了

你恒大球迷